我認為香港人特有嘅行為

坐巴士座位一定會揀最頭同最尾
企電梯一定會同前隔一個或兩個

大家仲覺得有咩？

我坐中間

痴住前面

on9

鐘意屌人老母

大陸應該會更多一鬧起交上嚟 得一句：操你媽x99999

企晌路中心/樓梯邊玩電話

貪小便宜又自以為好醒

支那大媽都會

鐘意計較，小氣，無風度，鐘意投訴，貪小便宜

投訴

對返工有一股執著
鐘意搵野黎綁住人生

但港女最凸出